河洛工作室新game《俠隱閣》 5月1號steam early access

EA版暫時都唔多content 之後會免費更新多d

有冇人會買

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

呢種玩法，出係電話平台仲好啦。

戰棋玩法PC黎講都好常見
不過畫質就唔多好，始終國產驚
係武俠題材吸引

信多徐昌隆一次
呢隻都唔掂以後都係玩返武林群俠傳算

河洛群俠傳都比佢搞得衰真係無咩期望

以目前情況 我個人都仲會期待聽日ea

首先冇左丫古先 其次 做返河洛本身專長既玩法

河群群俠佢心中個規模本身係over左佢工作室可以處理先會搞到咁既收場

however 一句到尾 支持同會買 武俠情懷game買少見少

搞咁多野做咩
正正經經remake返單機版金庸群俠傳好過啦

無版權同無技術
上次隻河群出左事啦
我覺得今次幾好,玩返養成+作返好個故仔
拎返咁上下資金先真係再去開大作啦

玩得

無得用手制唔緊要
行既時候竟然只可以用keyboard wasd 咁行,無得用mouse
而且轉向好唔順
睇黎都有排update

徐大又黎收保護費
錢已付

優化麻麻 有幾個學生幾乎一樣野

暫時覺得唔錯

暫時最大問題係會lag

根本一樣樣

我諗個堆唔係劇情角色黎

Lag到玩唔到

咁恐怖？
我準備買wor

唔知我自細問題定點
我整人果版都lag
係禁一個制都會lag

…………咁睇定d先

玩緊
好順, i5 9400f + gtx 1660s

冇咁誇張 係有小小姐

咁就去馬

河洛群俠傳玩左幾百粒鐘仲想玩多幾次
呢隻都一定買
不過又要預左慢慢等佢更新

好唔好玩？

我自己無lag，部電腦都幾年前無換過
lag係咪又唔知咩獨立display card 嗰d bug

有D唔順暢...
不過對比河洛一開頭已經係可以玩到

玩緊 幾正

70幾蚊姐 咁平冇所謂啦

我試緊有冇可能一開始可以升到110靈巧

河群搞左幾多年

以家呢隻出得咁快 睇黎都係用番舊料

有冇話預幾時正式?
又等1年半載咪仆街

為何採用搶先體驗模式？
“俠隱閣為河洛工作室的新創IP，在玩法及遊戲故事上，都與以往作品有所差異，因此我們希望藉由搶先體驗版，來與愛護和支持河洛的玩家們互動，希望藉由這樣的互動，來讓遊戲變得更好。”

這款遊戲的搶先體驗時間大約會持續多久？
“俠隱閣的搶先體驗時間，預計介於半年到一年之間，但我們並不會訂立一個明確的結束時間點，原因是因為我們想帶給玩家更好的遊戲體驗，所以在遊戲的更新上，會以滿足玩家的遊戲體驗為優先。”

完整版預計會與搶先體驗版有何不同？
“俠隱閣是一個劇情向的武俠校園養成遊戲，內容著重於武俠，校園，友情的故事，目前在搶先體驗版中，玩家將可遊玩第一學年的主線劇情，核心系統如角色養成、戰鬥、商店、交友、傳書任務等也已完成。
未來正式版的開發內容將以幾個方向為主：
1.後續學年的劇情補完
2.新隊友和劇情的添加
3.系統介面的增添和調整
4.手柄支援”

搶先體驗版目前的開發進度如何？
“俠隱閣搶先體驗版的開發進度約為整體遊戲的三分之一，完成了主要系統的架構和前期劇情的內容，玩家將可體驗到以下幾項核心內容：
1.第一學年的主線劇情
2.角色養成、武學修業
3.回合制戰棋
4.同門交友
5.傳書支線任務
有關養成和戰鬥內容的詳細資訊，也可參照下方關於此遊戲欄目。”

遊戲售價在搶先體驗期間前後會有所變動嗎？
“我們會隨著新內容或功能推出逐漸調漲售價。已購買的玩家不受價格調漲影響。”

同同學傾完計
搵番師兄就卡住咗

玩左陣都ok
不過大地圖冇得轉角度就爭d
反而戰爭mode 又可以

BGM
畫面

暫時感覺幾好，畫面睇得出係用心作，好多2D

最好就係冇左吳亞古之後冇左堆以前港產電影對白

台仔話今次唔抄周星馳抄日本動漫

打緊個時點轉畫面？

70蚊咁平
就算唔玩都要支持下武俠遊戲

隻game一開波有啲似火影

屌那星玩學院幾撚多歲啊
今次畫質進步左

佐助唔甘心 鳴門爆9尾
屌

我都覺得好似

河洛群俠傳

佢講成幾個主角 其實好過俠客

俠客除左幾師兄弟其他根本路人黎

睇到...果個考試根本就係火滾忍者

一周目玩完 換女角玩二周目 之後fb俾建議

聽到個名不了

半個鐘爆機，與世無爭

優咩化支那語out

其實應該點升 玩左一陣 對比起D 同伴 傷害又唔高 防又低

河洛永遠D難度都係一時一樣
打到年尾又無啦啦難左成倍

佢無難度比人揀
而家應該係第1-2難度

其實都OK既,SL一次應該會打得贏
不過估唔到輸左都過到關

痴撚線 根本就係佐助同嗚人

戰鬥同戰鬥中間唔比人食藥

打贏都變打輸啦

finally 大家覺得好唔好玩

中規中舉
休閒小品叫對得住個價錢既 仲有2/3未出

等手機版

我好鍾意玩俠客wo

咁快爆機？咁咪好短？

1/3 係第一年,姐係又係玩3年

未姐係好似俠客咁 玩3-4年 跟住去大地圖

70蚊真心算抵玩

如果真係似火影,可唔可以建議比我地玩咀遁流

岩岩收到個PATCH見第一次簡科唔比選暗器
要等個CFU返來先得

今集個基礎唔差
個故ok, 特別係ending個part
係養成要汁汁佢,感覺上數值有D怪
希望今年可以出晒隻game,好想玩落去

7個鐘左右啦 男角 加奇門 玩爆擊同靈巧

心得 敵人火力高到嚇死人

基本上 冇補好難打

重玩用女角 玩體 同 力量應該易過啲 冇坦撐好難打 對面啲卒仔一野打1/3 一俾人圍一回合就gg

玩完夏季嗰個拎左寒冰心法，勁到hi

細個睇人玩武林群俠傳
返屋企down錯隻online
我居然玩左幾年仲練到二轉
唔知隻game執左未

11個鐘完左一年
刀劍勁過拳腳好多

寒冰應該係坦
我用墨染功剋屬背刺劍法爆擊可以打BOSS成千一下

我要貫徹自己嘅俠道！

劇情黎講都幾王道
玩左腿法，都幾多aoe 不過距離得1

呢度尷撚到爆...

其實想用返個SAVE玩之後D更新都唔知得唔得
佢係個海岸傾完播ending就完左,唔係應該要留個位比人save咩